\documentclass{scrartcl}

\usepackage{xcolor}

\usepackage[edges]{forest}

\definecolor{shade1}{RGB}{233, 196, 106}
\definecolor{shade2}{RGB}{244, 162, 097}
\definecolor{shade3}{RGB}{231, 111, 081}

\title{Trabajo Práctico}
\subtitle{Entrega 1}
\author{Grupo 8}
\date{27/03/2024}

\begin{document}

\pagenumbering{gobble}
\maketitle
\newpage
\raggedright{}
\pagenumbering{arabic}

\section{Investigar estructuras genéricas de Áreas Informáticas de una organización de entre 200 y 300 usuarios y responder:}

\subsection{Diseñar un organigrama de un Área de IT Management con por lo menos cinco funciones principales y sus respectivas sub-funciones.}

\begin{forest}
  for tree={
    edge+=thick,
    font=\sffamily\tiny,
    align=center,
    where level=0{fill=shade1}{},
    where level>=1{folder, grow'=0, fill=shade2}{for children=forked edge},
    where level>=2{fill=shade3}{},
    where level=3{}{draw}
  }
  [Área de IT Manager
    [Redes
      [\textit{Switches} y \textit{routers}]
      [Rendimiento]
      [Direcciones \textit{IP} y sub-redes]
      [\textit{Firewalls}]
      [Infraestructura]]
    [Comunicaciones
      [Correo electrónico]
      [Servidores \textit{VoIP}]
      [Herramientas]
      [Comunicación \textit{VPN}]
      [\textit{QoS}]]
    [Sistemas Operativos
      [Instalación]
      [Usuarios y permisos]
      [Actualizaciones]
      [Respaldos]]
    [Seguridad
      [Políticas]
      [Monitoreo]
      [Respuesta]
      [Auditoría]
      [Capacitación]]
    [Soporte Técnico
      [Tickets]
      [Problemas]
      [Impresoras]
      [Documentación]]
    [Gestión de Proyectos
      [Planificación]
      [Recursos]
      [Riesgos]
      [Efectividad]
      [Conocimientos]]]
\end{forest}

\subsection{Realizar una breve descripción de las funciones y sub-funciones enunciadas en el punto a.}

% TODO:

\end{document}
